新加坡機場附近有邊個熟食中心正

二月去幾日
住crowne plaza
唔想出downtown
我見有三四個喺附近
但係唔知邊個好
指教下

old airport road

thanks
遠左d
最好唔洗轉車
新加坡駐連登大使真文毒去左邊

新加坡去左一次覺得好撚on9

去睇展覽
咪真係唔會去

Bedok Interchange Hawker Center